黎緊準備去歐洲旅遊，求英文文宣

我想Print定d帶去，派俾hostel又好貼街又好

推

Same
巴打去邊？

英國同北歐